明明慈雲山都好多公屋, 點解仲有一大班人要訓M記？

特首候選人你地有無出過街睇下有幾多香港人訓緊街？ 已經唔係遊客區, 係純本土地區

凸手就快做政協

理得班屁民死咩

那有錢？

一係叫政府將瞓M記收編為公務員，每月支皮5皮人工俾佢地